【還我健康卡蘇拿】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXXIV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

偉大的雲爺爺呢

good topic👍🏻

入定著片今晚聽dream bear上光明頂

垃圾樓豬

落左地獄喇

自己係咁post迷雲野
仲叫反雲收手

poba可恥

即刻到
偉大的yaya

迷ryo

其實唔洗PO咁密的

你會唔會覺得你的樣子如何巴打 po得密

毛主席:革命需要年年講月月講天天講

我地迷雲=建制派

某會然：迷雲吧 我沒有頭髮～

變左金剛棒咁長

反雲

大家回歸雲加既懷抱吧

傾唔埋數就貼一大碌野
仲勁過CC台D紅色大字
幾時有人貼哂雲sir所有賽場比數出黎大家以後都唔撚使睇個po
睇圖就飽哂

串撚到

仆街 死全家 落地獄 斷腳

仆你個街頭先個弱智表弟冇啦啦搶我部電話黎用
大家有怪莫怪
當我咩都冇講過

勇武搞事狗

乙蛇咁快笠水

甘快笠水

咪你囉
搶我部機黎用

網上搞事你就叻

Arsenal academy chief Andries Jonker poised to be named Wolfsburg manager

bye了

Arsenal are considering a move for Barcelona's head of academy, Pep Segura as a replacement for Jonker. [@IndyFootball]

屌呀
近年巴塞青訓都冇出幾多勁野
呢個得唔得架
有冇得要皇馬個個呀

The 56-year-old Catalan is one of the most highly-rated youth coaches in the game, and was previously Technical Manager at Liverpool’s Academy from 2009 to 2012, before moving to Barcelona as Head of their Professional Phase.

睇#38篇短文,佢而家教巴塞B隊教得好好,排緊榜首

Academy關我撚事 換左first team manager先啦

係就換走雲加先啦

BUNDESLIGAVerified account
‏@bundesliga_de

Andries #Jonker beerbt Valerien #Ismael als Cheftrainer des @VfL_Wolfsburg! Hier geht's zur Meldung 👉
confirm咗了

會唔會太廢

咁快

辣殺鳩乙

都唔係第一日g

考慮雙箭頭？
山齊士的路數和打法開始被列強摸清，前陣子對陣車路士山齊士完全受制，可說是隱形了，雲加其實可以大膽求變，將基奧特和山齊士放在一起踢雙箭頭，一剛一柔的組合也未嘗不可，也可為雲加枯燥的戰術增添一些新意。

442?不了

踢法先係重點
如果下下都傳得咁慢
出波又唔快
overlap又慢慢黎
除左4424都冇乜邊個陣式救到你

支點作用
基奧特是一名能制空的球員，和山齊士不同，他能夠在敵方陣地中奪取球權並回給隊友，成為球隊的第一支點。有了基奧特，阿仙奴能有更多進攻板斧，在老鼠拉龜時作為球隊的Plan B。

巧失望

打橫又唔敢出波
向前又斬唔中
冇用架

放正選又死 放後備又死

Liverpool dealt blow as Jordan Henderson suffers injury in training - but scans show skipper has NOT broken his foot

可能出唔到

Emre Can showtime

下星期復出兼射入世界波

眼神制敵

最近跑完步踩完車對膝頭上落斜個陣會刺痛，平路無事，想買對護膝頂住先，手足有無好推介

最大問題係雲膠

有冇諗過休息返一排睇下點先

休息都想包住佢先

靜係文尼古仔已經夠大炒

雲加幾時死屌你老母

加入迷雲黨 頭皮無遮擋🌕

屌你老味牙

太陽拳

原來黎緊又對猁
眨下眼撚得利已經過咗半年

話時話，撚得利系邊個諗

似係皮子

呢條題真係巔峰之作黎

光洙同魯芬

Sam ‏@samuelJayC

Arsenal's head of Academy, Jonker, to become the manager of Wolfsburg, with Ljungberg as his assistant. #afc
走埋

唔通佢地係有咩內幕消息所以走左先

又係暴君雲加打壓牙

巔峰之作

Poba之前個踢仁出局刀差唔多啦

比女神知道左連登名 仆街了 d 膠po ....

Ok 準備篤灰👌

仆街啦 啲on9 post ... 屌 ..佢cap 左我圖 ... 毒撚末日 ....

搵第二個mail 註冊佢都會知

點會比到人知

佢唔知我都會篤出黎比佢知🚬

Hello 我係大濕sp

比人知個名係上水的沙格拿定大濕妹雲加鏟

迷雲黨勢力=公孫康
反雲黨勢力=魏國

諗起都覺得柒

同佢多d話題
btw,我見到你話咩試過同女扑完但唔係情侶

你都好意思話人柒
你望下你個名

你講女你就出現
你電話係咪set左個po一有"女"字出現就會提醒你

巧MK

雲加鏟都可以解釋
大濕妹點解釋

山齊士生日快樂, 奧瑪生日快樂
邊個手足

又pure又cute

之前想祝豹縮生日快樂
達哥冇讀到

路狗好似日日刀住系條女屋企

屌你老母

包皮之前祝過g lo 生日快樂 但達哥刀茅講

準備返去了
甘岩上水又俾班mk hey0

抵啦

其實你系米連屋刀系條女買

屌你牙

食軟飯

聽日夜晚玩唔玩CS?

聽晚打波

友誼波

又食女

衣家吊刀廢撚事

籃球

藍球咁大

籃球波

迷普個啲幾個加埋都冇咁大

返拳功

跑道

afcstuff‏@afcstuff

On this day in 2011: Arsenal's first final at the new Wembley - a 2-1 loss to Birmingham. A run of 6 straight wins at the stadium followed.

屌dream bear上才子台瘋狂開火

加圖啦望

冇聽到，講咗乜

19好撚high

狂屌某人恩將仇報，飛鳥盡 良弓藏，連煲呔都不如

都估到

鳩up完 撐葉瘤

仲係咁on9
真心膠

條仆街企埋一邊食花生，得閒撥下火就又一節

條友仔唔死都大半世啦，做得咁耐真心左仔仲點轉呔

dreambear 真心膠

狂比19抽水

希望dream bear上多幾晚啦

咁就唔洗搞國教啦

不了
冇內幕冇料到真心紅膠

讀過地域生日快樂, 有無手足記得

佢只係針對梁振英一個姐, 又冇話要反共

唔怪得捉你入去坐啦

冇

個陣你第一個上黎問邊個

失憶了
典解你咁好記性

A breakdown of how each Premier League team has achieved their assists so far this season...

利

Messi Minutes‏@MessiMinutes

Of course, Jonker knows the club well. Was assistant under (now Gladbach boss) Dieter Hecking + rumours he'd leave #AFC circling since June.

Jonker did stellar work at @Arsenal. Academy was in a mess when he joined, now results/focus much improved. Lots of praise within the club.

Jonker's deal at @VfL_Wolfsburg is until the end of next season, so you'd hope that some #AFC youngsters might get a BuLi loan next year.

日前，法國記者羅倫斯（Julien Laurens）表示，里昂前鋒拿卡錫迪或於今夏，選擇前往阿仙奴、利物浦或熱刺發展。

如果讀書都咁好記性就好了

咁姐係阿仙奴啦

在接受《BT Sport》訪問時，羅倫斯揚言，簽下拿卡錫迪需花費4000-5000萬鎊的轉會費

咁撚貴不如買比洛迪

belotti成億喎

Messi Minutes‏@MessiMinutes

According to @TuttoMercatoWeb, Arsenal scouts will be at the Stadio Artemio Franchi tonight to watch Andrea Belotti in Fiorentina Vs Torino.

While @Tuttosport say @Arsenal had scouts at Milan 1-0 Sassuolo last night, to watch Berardi, Pellegrini, Politano and Locatelli.

做乜阿狗今季係咁scout意甲d人

Messi Minutes‏@MessiMinutes

Max Allegri on rumours he's learning Spanish to take the job at Barça:

"I’m learning Spanish? I even struggled to learn Italian at school!”

買乜人都無用啦 換撚左個領隊佢先啦

咁依家意甲d人真係好j

唔係話5千幾6千萬有交易咩

意甲依家d打法又快左
後生仔人才輩出
係差出產後防唔多
最緊要有d球會本身窮
講價都易講d

唔知阿狗係咪見修新買既Gxxxxxxxxxxi咁勁
所以想睇下係意甲執唔執到呢d貨

其實阿狗有冇諗過買修咸頓既球探
佢地買既人都幾有質素

應該都唔關事
你個單新聞阿狗睇個d全部都已經小有名氣

其實修仔球探照道理應該都俾人挖左幾個人

而家D Gxxxxxxxxxxx都咁勁既

韋拿杜姆咁送禮

利狗

李城班仆街

Sam‏ @samuelJayC 41s41 seconds ago

Wenger has turned down a £30m-a-year contract from an unnamed Chinese club out of loyalty to Arsenal, @TeleFootball reporting. #afc
雲加

仲要賴死係度幾耐呀

Sam‏ @samuelJayC 40s40 seconds ago

Arsenal's contract offer to Wenger includes a 25% wage increase - from £8m to £10 per year. Kroenke desperate for him to stay. #afc

晨早流流又激死反雲黨

利真係

睇黎我地要送分俾利

有乜好激 反阿
每年都有得笑

高安基真係好仆街
佢直頭係首席反阿

又要幫利犬反底

又要爆廠

Guilavogui

由撚得利

又逼人買多層樓

換去住天璽了

年年刀系貢幫人反底

買 凱旋門

諗住天璽龍璽匯璽各買一間
三璽屌女

住獨立屋啦

又識多三件ipad

阿狗幾時學人兵變下

Yes準備成條村買起佢做土皇帝

又講女

sp風

有爺爺幫我廠送分，大把機會啦

Sp

性病風

好污糟

生滋狗

反雲先系

要迷雲先系

yes 偉大的yaya

19

華dee

鬼

尋晚belotti BB又入兩球

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1

屌雲加老母

Freddie Ljungberg is to leave Arsenal with immediate effect to take up a coaching role with Wolfsburg.

屌你呀賴屎死肥鳩

雲尼亞里一定好後悔季初死留vardy

爺爺一直玩緊政治
見上年搶左個冠軍
串通華迪馬列斯迫走另一雲姓

然後下季佢地就歸順爺爺
搶左爺爺冠軍嘅領隊都會比爺爺迫走
前季摩佬
上季雲尼亞里
仲有工程師

應該係雲加想買果兩個
其他人唔似咁有影響力
或者飲水哥

四球去左邊
岩岩見到肥婆 諗起佢

牙po撕裂之後好多會然冇上水9up了

逼走哂冠軍教頭自己都係贏唔到

損人不利己潮文。。。。

下季干地

有無手足返珠寶展

PT?

玩具展又可以任拎玩具

大學個陣做過珠寶展保安 成600蚊一日

貢低賤 做食蕉

幾年前既pt 計好高薪了

唔洗考牌咩

而家冇咁好pay了

禿頭十個有九個刀有保安証

要 但易到包皮都會考到

包皮去做食蕉啦

等睇雲加對攻全失三分

ok

反唔到包皮已經橙 仲要去做禿頭

單車

典刀系豬

Yes

爺爺仲未出大絕42314

《鏡報》揭秘，中超有土豪球會，向雲格送上了一份天價邀請，年薪高達3000萬英鎊，約合2.56億人民幣。如果雲格點頭，那他便能領到球壇教練界最高的薪水。但是，面對這樣的一份天價邀請，雲格毫不猶豫的拒絕了。雲格已經67歲了，賺錢顯然已經不是他的第一追求，他想要在僅剩的執教時光里，繼續留在歐陸頂級聯賽中。

失敗聯盟都要決裂

屌奶星，頭先出門口返學個陣屋企門口有送殯個隊野行過搞到我唔敢行，依家遲到喇

wenger out

on9

on99

Swansea FC sacked their coach and won the next game against Liverpool Hull City sacked their coach and won the next game against Liverpool Leicester City sacked their coach and won the next game against, guess who.... Liverpool. Liverpool plays Arsenal next... I'm just advising my Arsenal buddies... You know what's right...

on999

哈 呢個好笑

哈

華dee個25仔尋晚fit到

咁同老師講囉

on9999

miss前面送死人塞住左條路搞到禾遲到牙

d人之前on9到笑佢地會降班

保蛇又話打cs

on9仔仲要攞上黎講 小心人地今晚搵你牙

你甘晏，禾應該五點返到屋企

燒定疊錢比人啦咁鬼口臭

七警案判決引起社會關注，部分人批評警權過大，部分人則認為法官判刑過重，另有意見建議設立民間組織監察法庭量刑，民建聯立法會議員蔣麗芸亦支持該建議。

猶太人走唔甩

屌奶星唔過黎趕走雲匪

屌奶星，返到學先發覺錯時間，依家返屋企同OG打rank

保特柒少日啦

保蛇做乜係咁柒

嘥咗廿蚊同幾粒鐘

跟你學野姐

放假

割蓆先

OG記住笑迷普喎

屌ipad

迷普要返工牙

返工啦 禾就去打csgo

扮左兩日病 好想聽日射波

利物浦行政總裁伊恩艾爾決定離職，球會官方宣佈將由美國公司EA Sports首席營運官及主席彼得摩亞接替行政總裁一職。

當fifa咁玩

禾係公司上網睇緊樓盤牙

【無禮提問暗指Emma Stone執二攤 《蘋果》女娛記醜出國際 】

奧斯卡金像獎頒獎典禮是國際盛事，《蘋果日報》亦有派員採訪，但卻因提問無禮而成為國際笑話。事因，《蘋果日報》女記者提問新出爐金像影后愛瑪史東（Emma Stone）是否要請愛瑪屈臣（Emma Watson）吃飯，因為對方辭演，才令她有機會擔演《La La Land》。愛瑪史東無奈地回答，對方是位出色演員就草草了結這條尷尬問題，現場恥笑聲四起。很多外國網民鬧爆《蘋果日報》記者無禮，是侮辱愛瑪史東。

該《蘋果日報》女記者提問時指：「Hello…… I'm from Hong Kong Apple Daily……Do you feel like owing Emma Watson a drink or dinner to thank her for turning down the role?」語畢，現場已經一片笑聲。

愛瑪史東聞言時已經面形扭曲，並且顯得非常無奈及尷尬，並登時說了一句：「Oh！My God！You know what?」然後才表示，愛瑪屈臣做得很好，是位出色演員，稱她是位「Belle（貝兒）」，即新戲《美女與野獸》中的Belle，並指「i think that's all」，意指到此為止，眼神再望一望旁人，再以一句「I think she’s amazing」讚美愛瑪屈臣後結束這次無奈的回答。

收皮啦

域子又quote熱血時報

屌你老母閪

蟲秦打手

ok 咁以後quote黨報

俾正苦辣招攪到2手市場又費又巧少盤

無撚用

又king樓

阿仙奴16-17置業討論吹水區

og

你呀

送層比禾ok

ok ar 想要邊到燒比你
油腸球場加雲加？

Jeff Reine-Adelaide阿德萊德在2015年由法國球會朗斯加盟到阿仙奴，他有年輕活力外，技術天份比其他年青球員多一些。加盟後一年已獲在一隊比賽上場，在足總盃8強比賽上陣。在阿仙奴的年青球員中，他應該是繼伊禾比後另一個青訓新星。

奧斯爾與奧巴美揚
我們常常都會說，如果給阿仙奴配置一個頂級中鋒，奧斯爾的助攻就會刷上天際。的確，奧斯爾一生就做一件事：直線劏穿對方防線，把球送到一位可以高速切入的中鋒腳下，他自加盟阿仙奴後，總共送出351致命傳送，多過同期的任何球員。而奧巴美揚一生也是在做一件事：從後衛身後高速切入接波射門，任務非常簡單。所以如果這兩位球員可以配合的話，噢，不能想像畫面有多美。

POST番上年D文?

仲記得好多手足ff過
奧燒瘋狂放直線比山,禾
根本係踢法問題
冇咁多空位比球員走

多謝OG carry由2：13逆轉到16：14

保囝退化得好緊要

個陣唔知邊個傻鳩名宿話搵奧燒俾直線禾仔

其實我幾中意大家講政治講股講樓

係唔好講女 驚女神mon 我po

早乙女全套

琴日打rank 仲屎過禾
有下禾做ct 佢地死哂 禾一個smoke一kill 4 win左

禾狗

dllm

-6咋你

今晚有冇人carry me

大濕唔洗溝女咩

驚乜

吾通我地話你平時好積極同我地傾女咩

大濕巧多女

U carry ja, me做T果時同戰地記者差唔多

路清幾時carry下me

高普

有次禾用awp殺左三件刀豬

有乜好京 你貼佢上來

已經唔敢玩了 驚老母個西俾保蛇屌爆

你同佢講矛耳筒 佢就矛貢多嗲

隔住個芒都聽到佢屌晒鬼

前阿仙奴中場柏奴亞近日與英格饒舌男歌手合作，推出以阿仙奴2003/04不敗賽季為主題的新歌，內裡更提及兵工廠兩位標誌性人物韋拉和亨利。

過去兩個月，奧斯爾表現非常糟糕，這讓他受到了很多批評。不過，拜仁球員保定卻有不同看法，他認為奧斯爾依然是當今球壇最好的球星之一。

茅呀

呢個真 保蛇好似gopro 教波貢樣

雲加死未

利物浦

吾巧老屈

下場咪又係打柒阿狗

高路普：「雲爺爺，你平時收埋咁多，不如益吓小弟。我會代表護級球隊多謝你。」

相對而言，比阿德萊德大一歲的今年20歲的伊禾比，他更是今季阿仙奴的最大發現，暫時英超取得3入球3助攻，在球隊進攻上起了一定作用。雖然陣中有奧斯爾、山齊士兩大球星在陣，但當他們狀態不行時整隊球隊的狀態也被拖低，而伊禾比可以代替到奧斯爾在中場連接的功能，為球隊進攻提供供應，今季他和禾確特的合作球迷也一致認同，甚至有聲音叫伊禾比直接取代奧斯爾的說法，看出球迷對伊禾比有期盼，未來陣容重要一位。

絕對冇

\伊禾比直接取代奧斯爾/

琴日系條女屋企話左茅headphone 佢whatsapp 禾狂吊禾老母

琴日仲巧惡 大聲喝禾：行啦企系到做乜柒牙/後面牙吊你/刀唔g你做乜鳩/做乜flash牙吊（閃中佢死左但禾係後面反殺2條油）
保囝巧惡

抵呀

冇啦啦flash搞到禾死左

未幫你幫左仇 1換2牙

甘刀算，仲要矛啦啦殺禾

Smoke jor 矛map hack 鬼g咩

亞冠全部打nba

癡線開曬大
ulsan都4-0

東方件亞冠衫899

上港3-1

六日子

東方>>>>>獅吼

4:1

傑志黎

有身份證都有波入

咁柒搵鬼買

今round 啲客隊做乜撚野

着得三場

追大 爽到

出料

唔出 反雲pm我

茅血企系尼前面刀要鳩射

綠日子老婆典會矛返工牙

5 ARSENAL FIXTURES IN APRIL RESCHEDULED

Arsenal have had four fixtures selected for live broadcast by Sky Sports in April causing five fixtures in total to be rescheduled.

The new kick-off times are still subject to change but that’s predominantly based on us miraculously staying in the Champions League. Which won’t happen.

Sunday 2 April
4pm Arsenal v Manchester City (Sky Sports)

Wednesday 5 April
7.45pm Arsenal v West Ham United*
*Consequent to Arsenal v Manchester City moving to Sunday 2 April

Monday 10 April
8pm Crystal Palace v Arsenal (Sky Sports)*
*Subject to Arsenal’s possible participation in the Champions League quarter-finals (LOL)

Monday 17 April
8pm Middlesbrough v Arsenal (Sky Sports)*
*Subject to Arsenal’s possible participation in the Champions League quarter-finals (LOL)

Sunday 30 April
4.30pm Tottenham Hotspur v Arsenal (Sky Sports)*
*Subject to Arsenal’s possible participation in the Champions League semi-finals (HAHAHAHAHAHAHAHAHA)

Wednesday 5 April
7.45pm Arsenal v West Ham United*
*Consequent to Arsenal v Manchester City moving to Sunday 2 April
好彩主場

4月d時間好撚西

笑到仆街

… 天真？

pmed

Orbinho‏ @Orbinho

Bobby Madley will officiate Liverpool v Arsenal - his 5th Premier League game in charge of the Gunners. We've won 3 & lost 1 of the others

Eye wet wet

firefox真係廢到爆

firefox好lag

係呀屌
我個chrome又比我拉左去右邊,拉唔返返黎
而家轉用Vivaldi

唔返工有咩好做

bob yeah

手機同步焗住用chrome

Firefox先係最好用

chrome上TWITCH LAG牙

有無手足cs

一用flash就收皮

我部腦嘅start menu 又收左皮

依家仲有垃圾網用flash咩？轉哂html5啦

叫左你吾好成日貪平用淘寶野

睇精華個時成日lag爆

twitch 唔知點解 兩個tag 就lag

蔚山大炒獅吼4蛋
我傑>澳假

認真,有冇人試過用chrome,將佢拉向右邊想將佢縮細一半
點知拉左入去,拉唔返出黎

Ulsan打傑志果時係讓半臂

達哥破防

達哥又講粗口
呢排做乜

字正腔圓

手機有咩browser好用

唔敢再講on...

我都係用chrome

睇cc台手足高談闊論228真是學到好多野

有矛精華？

iOS用返SAFARI

但要用WEB版果D就用CHROME

日日屌唔同女

無論是阿德萊德和伊禾比，他們都是阿仙奴未來重要資產，是新世代的槍手。

好多野佢做左都唔講你知啦

利個topic

有咩問題佢地互屌左幾個月啦

發現新大陸甘=.=

吊，條女發現左del 哂妹既存在添

古沙好慘

多傷

屌夜晚晚sd msg 黎做乜鳩
咁岩俾條女望到，問左成晚

抵啦
有女仲撩第二條女

Arsene Wenger has received some overdue positive news as Aaron Ramsey looks set to make a comeback from injury on Saturday against Liverpool, according to The Sun.
oh shit

藍斯對利有加乘

hi 下體狗手足

收到風迷普跪緊玻璃

Del 哂妹笑得好甜
好難唔撩佢

禾刀系阿狗

Daniel識貨
明明Firefox勁好用

毒撚表示唔明你講乜

毒撚無罪

仲知唔貢快抄del 哂妹牌

訓了

訓醒聽朝再同條女解釋啦

瞓啦柒頭

咁快笠水

沙b傻左

禾正式宣布普狗成為阿po醉mochi會然

A report in Italy claims that Juventus Coach Max Allegri has told friends he will join Arsenal in the summer.

The Bianconeri boss has been heavily linked with the Gunners, as manager Arsene Wenger may step down at the end of the season.

In addition, the recent sage with Leonardo Bonucci has seen speculation grow that his future may lie away from Turin.

Football Italia

Report: Allegri to Arsenal, Spalletti to Juve

Football Italia

26 Minutes Ago

Comments

A report in Italy claims that Juventus Coach Max Allegri has told friends he will join Arsenal in the summer.

The Bianconeri boss has been heavily linked with the Gunners, as manager Arsene Wenger may step down at the end of the season.

In addition, the recent sage with Leonardo Bonucci has seen speculation grow that his future may lie away from Turin.

Now , working with a site called is stating that Allegri told friends in his native Livorno that he’ll be joining Arsenal.

In addition, the sites are claiming that Roma Coach Luciano Spalletti is being lined-up as the man to take over at Juve.

The tactician is out of contract at the end of the season, and is yet to sign an extension.

However, President Andrea Agnelli could veto any potential deal, as he was angered by Spalletti rejecting the Old Lady while he was at Zenit St Petersburg.

The story should be treated with caution, however, as while Calciomercato is an established source, is largely unknown in Italy.

u2

阿仙奴Facebook直播都有人叫Wenger Out

WENGER OUT

睇艾歷尼d新聞睇到攰
幾日後又出黎話冇呢個朋友

都唔算好reliable

意媒好多9up
好似淨係得dimarzio信得過

無論記者,球員定係教練都好鐘意借阿狗炒作

我最信得過

天日又返8點半 ╴覺得開心=]

冇人識你呀

毒B

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088
All the best to your birthday, #Diego 🇧🇷 It was a nice time with you at @werderbremen! 👍😉 #happybirthday #oldtimes #number10 @ribasdiego10

Fresh Arsenal‏ @Fresh_Arsenal
Arsene Wenger's number one destination to manage next is Real Madrid, if he decides to leave Arsenal at the end of the season (@Matt_Law_DT)

佢教皇馬,下半季實比人炒

Arsenal‏ @tomgunner14
Guillem Balague on Bellerin

Somebody at Arsenal told me that if Arsène stays, he could end up being #afc captain in two or three years.

30m都趕唔走雲加

記招問親佢有關中國既野
佢d答案都係唔太鐘意中國

用慣左，加上chrome好食資源

依家有64bit版firefox就緊係繼續用 裝埋noscipt仲正

一向刀系

chrome真係好食資源
不過係幾好用,幾順
又多extension

agger

部機specs好既咪用chrome 我部notebook第3代i5仲要M版，8GB RAM, 邊夠比CHROME食

用ie啦

用唔到chrome
不過而家用緊Vivaldi
幾好用

用opera la

10年前咩

Sleep is for …………

屌女

Messi Minutes‏ @MessiMinutes 29m29 minutes ago

BREAKING: @Ian_Ladyman_DM reports Leicester City held talks with Roy Hodgson in London on Friday about replacing Claudio Ranieri.

Ladyman: Hodgson, 70, is keen to return to management (but not 100% sold on taking over). The owner wants him, some want Shakespeare.

短鳩

收嗲啦mk仔

安裝失敗

學神

九龍灣又一個

小朋友自殺

跳開有條路
d學校冇整返d講座之類既野叫學生珍惜生命既咩

域子有冇得講下點解依家d後生仔咁易自殺
我就理解唔到

域血少年軍去學校搞啲講座啦

以家既父母唔sick教細路

呢啲年紀自殺刀不外乎錢同成績

人生然家同學哂命

成績差比老母屌到反艇

其實係咪依家d父母逼得小朋友做太多野
定係功課太多

我覺得有d跟風咁
又冇人教下佢地遇到困難/唔開心應該點處理
可能佢地覺得死就咩都唔洗諗
唔係有勇氣
係唔知後果

中學矛甘多人選然家掛

好撚眼訓

我聽返嚟嘅好多都係因為成績而壓力大

立即浦頭

我記得個陣學校有註校社工
依家仲有冇？
我見以前d同學有唔開心都會搵佢地

又點牙

有冰日吾眼訓牙

食屎狗

講得好!

以家啲細路只會覺得私樓>公屋

禾覺得
牛屎>all

老母將啲希望擺曬落仔女到

禾以前讀個間 你要入左名單 個社工先會理你
上上下堂就會叫你去見社工

細個老豆比300蚊我用已經好滿足

係 老母嫁得唔巧 就想個女嫁得巧
生活唔巧就想個仔搵巧撚多去改善生活

吊牙手足刀撚

死左的確係咩都唔洗諗
如果唔洗理老豆老母咩感受
我都自殺死左了

以家比300蚊啲細路 佢刀會要左先再話少

死左冇野煩

悉尼老鼠

無野煩 不過麻煩到人

要人地做咁多野無謂啦
摺埋一邊算

咁係少既 lunch 學生餐都40
除非日日m記

依家人有錢，錢唔是問題
係d 怪獸家長成日逼d 小朋友做藍願意既野

以家啲細路抗壓性太低

學校頹飯18.5

域子做左vtc 專才後好串

矛人開導佢地

要豬蛇開po 撚下佢地

貢你同d老屎忽話年輕唔捱得 有咩分別

諗起東涌有單跳落去撞到欄杆分開左兩份
樓下全部都係血

禾讀小學個陣一個星期有70蚊
亂貢買野兩個月之後得返5蚊日坐車

講還講....

300係呢個年代真係好少

我小學得2蚊買 菠蘿冰

中學生黎講都用到一星期既

小學一蚊都冇
仲要過得唔係太開心果隻

比同學hey0

間唔中會

🍊

咁域子個陣點解唔一死了之

死左典加入域血青年軍

諗住睇埋我廠奪冠先死
典g 一等就等到中學刀畢業埋了

yes 為左等老坑拎冠軍

禾一日有$5, 夠買魷魚絲同一包朱奶

但小五之後老豆失業就冇零用錢

域囝得到永生了

雲加好波

早兩年拎左兩個了
你可以去喇

朱奶以家要6蚊

奧燒沙加梅屎主席咁好心情去碌LING

可樂仲係5蚊枝

呢期好似特價
5蚊包

矛錢飲

碌IPAD啦梨

公屋先有錢牙

有del 哂妹，不了

依家十個有三個係有錢仔

mochi

迷普落地獄

另外有四個係扮有錢
淨低三個，兩個係毒撚
一個決定自殺

我係兩個入面其中一個

以前讀名校堅係個個好抑壓 但通常父母唔關心既細路先會哂命做出位野
大學反而好free

名校

東方幾時踢?

保蛇今晚係咪入場睇亞冠

from 利竇

30m邊個肯買 起馬要20% off discount la

傷咁多都30m?

賓迪基個陣咁垃圾都放得出
高普應該有計仔

依家阿豬阿狗最平都30m

辛子同贊錯賣到10M都還得神

吾系

問題史毒係雪人 你估係香港私樓放係到升值

得含大果場有飛?

個陣賓迪基好似都係雪人

No

雪得邊有史毒咁嚴重
利冇中鋒用 迫住踢假九換左陣先冇用賓迪基

某人d換人名額放係到都有廚具換啦

其他幾場賣晒比人

醒目

賺左幾多

今晚有得睇東方比人屌打 爽啊

原價加餐飯賣左比個fd

炒黃牛
報驚

係得雲加先得罪哂d agent deal唔到好價賣人姐

川性澎湃，爽啊！

一陣有大把講廣東話嘅日本人

其實雲sir得罪左d咩agent

價錢問題得罪左啲agent?

我反而大學壓力大，因為同major多大陸人，個個都好屈機，同佢地讀完2個sem已經知道自己係低兩個level

大部分啦 出手低人工低又要講價

日本人學廣東話唔得呀?
香港人夠學日文啦

其實球會支持外國既話唔覺得有咩問題，連登高登成日笑果個川崎第一人，但人地唔係唔撐本地波，只係佢撐果隊唔係港超姐，葵青入足總盃定聯賽盃決賽佢都有去睇啦

12年阿仙奴黎香港咁，入場既10個有8個都係阿仙奴fans啦，國家隊就話唔可以唔支持港隊姐

nds出得黎讀一係有米一係讀書機器啦
但如果你唔係求first hon 大學有咩好京

但東方代表緊香港足球呀
自己波都唔撐 香港球迷啲質素....

仆你個街東方快撚啲崩盤
唔想下年又幫狗志含呀

我有同佢地交流，感覺上最勁果d係全方面屈機，係一個讀書好勁既社交人，而唔係讀書機器

讀書勁有撚用咩

好似你咁有錢咪得囉
我唔信普子有咁高學歷呀

你唔好話，最勁果個一grad已經10萬1個月，其他就去晒美國top30 school讀phd

我feel到迷普又準備哂命

正一食屎狗

吊牙又老屈

堀北真希引退

hku?

ust

咁英國d阿仙奴球迷係咪要支持熱刺嬴歐霸？

agent應該唔係抽成
睇fm應該都係固定俾錢？

雲格的未來撲朔迷離而未定，但阿仙奴的收購卻未因此而停滯，來自意大利《足球市場》的消息透露，阿仙奴盯上了祖記的中堅奇才魯加尼。

歸期未定，佐敦軒達臣將避戰阿仙奴？

又買

到時就奇蹟復出 遠射射爆cech

有利可屠

屠李滿門

葉太話，特首上台發言時，除祝賀一對新人外，仲講到下屆特首將會延續「梁振英路線」，包括雙非嬰零配額、限奶令，同免費幼稚園教育等政策。

葉太又話，梁振英講到相信下屆「梁振英2.0」將會延續其路線，「五年後還會有『梁振英3.0』、『梁振英4.0』。特首向我們作出這保證，大家聽完後是否很欣慰呢？

Rip

乎刀是去技術移民算了

利記買咩人都冇用了

阿奴得利

港獨有望了

撚得利2

拆猁是

柒少陣啦唔該

如果雲格今夏離開阿仙奴，他會希望可以執教皇家馬德里

唔夠半季就比人炒啦，想睇卻奧斯踢正前鋒，C朗、巴爾踢中場中

希望幫到貢多位迷雲手畜

不過治標唔治本

反雲頭髮多牙

莫拉達斬比摩迪頂

係就快啲去 70分鐘換走牙朗 比牙朗西面

牙朗咁撚貴，緊係用到盡啦

但場場都係後場慢慢猜上去，牙朗實發脾氣

ching Google覺得你有需要先比個廣告你

是唔是你平時google開牙

藍斯：不能怪教授 是我們令他失望

係牙 咪你最辣殺

橙

Ozil post打bowling既相比人罵

Dt想阿仙奴簽基沙文

查蛇

最近堆廣告係旅行 大學 名表維修 nod

德甲球隊禾夫斯堡已經官方宣佈，阿仙奴青訓主管、荷蘭人容克爾將成為球隊新帥，這意味著阿仙奴青訓主管位置已經空缺了。據《每日鏡報》的消息，冰王子伯金有望重返阿仙奴擔任這一職位。

藍斯說：「雲格對阿仙奴來說是個偉大的員工，對我以及所有的球員來說是個偉大的教練。我們讓他失望了。我覺得有些針對他的批評是不公平的。當然了，人們有權發表他們的意見，但是對我個人來說，雲格是非常偉大的。」

pires overmars bergkamp
享利食撚屎

佢應該覺得自己係少數無令雲加失望既人

仲要系令雲加仲未絕望既人

原來係球員自己表現唔好

Ryo蛇

又貼 投降啦

搵比你班迷雲用 勸誘你地加入反雲正途

忠貞愛雲伯 留頭不留髮

禾地迷雲黨有矛咁廢牙

迷雲黨全部都係打壞垃圾

迷雲頭寒巧正常
刀矛頭髮

偉大…啊… 符合topix

topic

「中堅謝路美保定應可落場，但需要軍醫進一步確認，最理想是留待歐聯對阿仙奴時復出。」

等睇爆廠2.0
兩回合輸夠十粒

唔止啦下

拜仁真係每一個位都屌打阿狗咁濟

教練位咪最撚大弱點囉
玩手指 你老母半百都黎啦
仲鳩下鳩下

玩耳機落order

教練位拉低曬成條curve

如今來自意大利《足球市場》的消息透露，戰術大師艾歷尼已經做出了自己的職業生涯，他將在今季儘量多的幫助祖雲達斯贏取冠軍，賽季結束之後就赴阿仙奴之邀，入主酋長球場。該媒體透露，艾歷尼在與密友的用餐期間談到了自己的下一步計劃，他希望換個環境以進一步提升自己的教練員生涯。

葉劉

RIP

是但啦
總之雲加走就得

下個post Welcome Allgeri

雲加肯走搵隻狗教都照殺

咁快燈定先

無得再幫年輕人起機

跟住一齊shout葉劉葉劉！

葉劉>振英

唔怪得d公務員咁鐘意葉劉，有功勞就下屬拎

林鄭就有鑊就唔關佢事

Arsenal FC‏ @Arsenal

It's a new month - let's make it a good one

#WeAreTheArsenal

Jack Wilshere @JackWilshere
Get well soon my friend @gotzemario

國師收咧喎巧似

日本仔個個企曬係花墟道
唔係界限街入架咩

'It felt like a dream when I saw them'

Not many teenagers have the chance to meet their heroes - but Jeff Reine-Adelaide is an exception.

Our French midfielder was born in the year that his country won the 1998 World Cup. He grew up idolising the likes of Robert Pires and Thierry Henry, and still has vivid memories of meeting them for the first time at London Colney.

“I thought I was dreaming,” Reine-Adelaide told Arsenal Player. “I just couldn’t take it in. When I saw them for the first time, I asked myself two or three times if it was really them. I kept looking to make sure it was them.

“Thierry Henry worked with us in training last year. Robert Pires is helping with our training this year.

“I listen to them carefully because they give us a lot of useful advice. I try to retain as much possible so I can make use of it.”

Reine-Adelaide credits another of his compatriots with helping him settle in at the club.

“When I first arrived, it was hard because of the language barrier,” he explained. “When I couldn’t understand instructions in training, I would ask Francis [Coquelin] and he would help me interpret into French. He was a huge help to me.

“Whether things were going well or badly, he was always there to help out. If I had a problem, he was there, if I had a bad training session, he was there.

“He talked to me every day and helped me set goals. I owe him a lot. When I played in my first Emirates Cup, he spoke to me and made me feel at ease on the pitch. He has made a massive difference.”

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez

Elneny was a guest in a sport tv show on @dmcsportstv (back in Oct.) and he mentioned couple of interesting things about #afc.

AW barely speaks to the players after a defeat but his body language will effectively get his message across to them.

"Arsène's life is all Arsenal" & he does not think Wenger will leave the club [soon?] - said AW turned #ENG twice too. #ITK

英格蘭咁西唔教都罷啦

我川第一人都未到旺角帶佢地入場

唔識路呀佢地

仆街見到第一個識講廣東話嘅日本仔

東方輸少過3球已經偷笑

有無500人

今晚又要教書睇唔到 上星期又睇唔到

好似話五十炸

唔睇好過睇

錬鈁呢d閪波唔睇好過睇啦

踢亞冠但用返港超級外援，傑志踢亞冠外都簽件前匈牙利國腳同前韓國國腳返黎幫拖啦，你老尾錬鈁一條友都唔撚簽

就是想睇佢點閪法牙

有矛手足all in左我川客勝牙，收息刀好牙

客其他啦

客勝跌到得1.08

威爾斯隊教練高文認為艾朗藍斯經常被針對，成為阿仙奴陣中最常受到外界批評的球星。

藍神

全職踢國家隊囉咁

垃圾到 幫人地打多個…

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
Valentina Fass [Sky 🇮🇹]: "Max Allegri? The link to #afc is something that is spoken about very often, it could happen."

廢到作用直情係負數

國家隊又真係幾勁

球會引退，全力國家隊吧

快

成班外圍狗

屌你 有冇馬房tips呀

睇日本妹

Whatsapp king

上次莫雷拉條3x1輸哂成副身家啦

仲提

依家仲未賺返

Max Allegri to Arsenal: Journalist delivers update on possible Arsene Wenger successor

MAX ALLEGRI could join Arsenal this summer but he is not currently discussing a potential move.

“Allegri, I think, would probably be interested in a move [to Arsenal]”
Italian journalist Valentina Fass

She told Sky Sports: "The link to Arsenal is something that is spoken about very often, it could happen.

"The first thing we have to understand is whether Arsene Wenger, who's contract is ending this season, wants to renew again.

"Apparently the club has told him that if he wants to continue, he can, so we have to know whether there is a job to go for.

"Allegri, I think, would probably be interested in a move but he's not talking about it at all. It's something we are talking about [in the media]."

屌帥

屌屌屌你老母

黑哨

張狗

你地燈到我川紅埋

達哥twitch開左sub

達哥同連囝應該岩傾

東方1:0

岩岩收工，川琦前鋒搞乜撚

東方做乜撚

呢到d港足手足夠燈

東方球12碼其實好黑

吊牙，犯規刀吾多算啦

開始比人吊打

Liverpool's win percentage with Jordan Henderson in the team: 61.5%

Liverpool's win percentage without Jordan Henderson in the team: 33.3%

我就唔好意思拎交通警同人比了

熱血又唔啱ar??

不如攞我地個球王同佢地個神軒交換，還掂球王甘跑得一定岩哂高普爸b

文尼換辛諾高+贊堅臣+藍斯

還掂睇利狗係咁屌後備席得啲青訓

達哥又爆粗

落堂了踢成點

但動作唔大，唔應該紅掛？

不過我川抵啦

東方拎到一分已經執到

上半場錬可以話6:4川崎，攻勢都入肉d

全場計既話，羅拔圖兩球頭鎚都冇運，一球笠過龍之後頂中楣，一頭頂落人地護空門果個度，但日本仔d組織好好多，完全唔似長時間踢少一個

麥基有球頭鎚如果批一批既話9成都入

川崎前鋒大部分都係後備、後生仔（有個97年），加上岩岩開季，d傳送比一般慢，1:1都算合理戰果既

打包Rugani

日本球隊唔重現亞冠盃

真係話唔係含大落柯打都冇人信
球證仲要係西亞狗

今場MVP係球證啦，要比黃既又唔比，果球12碼就比埋紅牌，最後紅多一個趕埋人出場又唔比開埋個罰球

其實錬今場可以嬴埋，係輸運同最後一腳，川崎成場都冇乜真係好有威脅既射門，組織係唔差但最後一腳仲差過東方

川崎同獌狗一樣以為d歐聯不知名球隊係魚腩，點知舊腩有骨

yes

大部分主力冇出，例如鄭成龍、中村憲岡、小林悠（最尾20分鐘先出但冇態）

但日本球隊真係唔算好care亞冠盃，佢地亞洲賽點輸都好，國家隊個分足以保佢地亞冠d席位

2月14日，日本足協和參加亞冠的4支隊伍代表開會，當中浦和紅鑽、鹿島鹿角和大阪飛腳的負責人都明確提出以奪冠為目標

輸死人

呢到d外圍手足

踢落就唔係架啦 對上一次亞冠決賽有日職已經係5年前既事

唔通同日本足協話「我地hea踢架咋，輸都冇所謂」咁咩 你估個個都可以好似雲爺爺咁fourth is a trophy

要埋Dybala, Alex Sandro, Lemina

輸死d賭仔

川崎身上拎到一分

日本踢亞冠真係hea
日職仲高水準

柏金可能返黎教青年軍

Arsenal risking 'British Core' summer exodus as trio wait on contract talks

Arsenal are risking an English exodus this summer as they are yet to open contract negotiations with Jack Wilshere, Alex Oxlade-Chamberlain or Kieran Gibbs.

All three players have less than 18 months left on their current contracts and although manager Arsene Wenger is on record claiming he wants the trio to stay, Standard Sport understands they are yet to make a formal offer of an extension.

得支那球隊認真

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
A few pictures from this morning's #Arsenal training session. #afc

韓仔都好認真踢

真係反唔到麥基

點反得落
咁撚勁

Stephy Mavididi loan spell ends after brutal hamstring injury

It’s far from the normal hamstring strain either, as Addicks boss Karl Robinson revealed he’d have to undergo surgery to fix it.

“It’s going to be 14-16 weeks,” he said.

“Hopefully he’ll have an operation by the end of the week, it’s come away from the bone we think. The kid was in tears this morning on the phone to me. The overriding emotion from that was sickening. The kid’s been tremendous for us.

“We wish Stephy the quickest recovery possible. He’s a credit to his family, a credit to Arsenal FC. I’d hope to have him back next year but that’s in the hands of Arsenal.

“We’ll do everything possible we can emotionally to support him and get him back on his feet. He’s a tremendous kid and a tremendous talent, it’s a real sickener to all of us.”

And Robinson put the blame for the injury squarely upon himself.

“I’ve got to take responsibility,” he said. “I apologise to Stephy, I let the emotion of the result get in the way of the development of a player.

“It’s my fault he got injured. I’m sick as well, because I know working with young players that once you have an increase in loading period then two-and-a-half games is probably the maximum amount of loading you can do when you’ve not played first-team football before.

“Because he has been so good we have become reliant on him and I’ve got carried away with how well he’s been doing, rather than how much I need to protect him.”

Mavididi重傷

對比，最能凸顯雲格的穩。1996年雲格入主阿仙奴，在這之前的4個賽季里，阿仙奴的排名分別是第10名、第2名、第12名、第5名，而雲格執掌阿仙奴教鞭之後，兵工廠的戰績立即有了質的改變。在雲格執教阿仙奴的20個賽季里，兵工廠便再也沒有跌出過英超前四名，並且還兩度奪得英超冠軍。如果你還覺得這不算偉大，那麼再看看這組數據：1946-1996年的50年期間，阿仙奴只有15次進入聯賽前四。而雲格執教的20年，年年入前四，這樣的戰績，難道就配不上讚譽嗎？！

比亞荷夫表示：「在我看來，阿仙奴輸拜仁那一戰中，奧斯爾之所以表現不好，是因為他沒有得到足夠的支持，他的水平是毋庸置疑的。實際上，是阿仙奴拖累了奧斯爾。」

Champions League‏ @ChampionsLeague
Key man next week?

Alexis Sánchez has directly contributed to 6 goals in 7 #UCL games for Arsenal this season (3 goals, 3 assists). 💪

今日好撚勁

唔洗post啦

在67歲的職業末年，他彷彿成為了世界的對立面，這是怎生的一種悲情？要知道，他可是將全部心血，都奉獻給了阿仙奴。

做義工？ 無糧出咩？

一句講晒 雲加係咪阿仙奴最偉大既人

失果球又唔係完全係輝既責任 d人屌到踢假波咁

恒大要控制賽果既話，比錬嬴好過和波啦，講到輝特登輸咁

對面liu 起果下有掂到手

雲格已經67歲了，他的執教生涯，恐怕也就剩3年左右的時光了。留給阿仙奴冒險的機會很多，可留給他們一個還能執掌帥鞭的雲格的時光卻不多了。真若是狠心讓雲格走，那這一別，註定將是永遠。所以，你真忍心讓他離開嗎？

咁你咪撚post啦柒頭
你日日copy d飛機文
佢就日日copy返同一段野回應你

偉大咪post 返d 偉大野

我放棄了

巧彩保囝戶口矛錢 禾腦細今日放山埃

渣ga

球證冇吹既話冇辦法啦，但失呢球首先係濤移左入黎睇川崎球員，但羅拔圖果時冇mark人，同埋包埋黎果下如果羅拔圖訓落黎，咁輝跳呢下咪上中下三路封哂

我覺得佢係想捉路，只係估錯左

你腦細今日叫你買我川收息？

同路狗一樣放毒水

馬牙

下次作客泡狗又比人456

分po算啦

呢邊冇觀察員A

亦都冇mf

有我

咁睇既話就一定係12碼

攬身

【傷患報告：唉也！打完保齡涼一涼冷氣就出左事！】

據報奧斯爾今日沒有進行完整訓練的原因是軍醫判定球員生病，不宜強行訓練，提早送球員返家休息。

通常奧斯爾一病就好難 Pick Up 返個態........星期六唔好夾硬黎好過了........

一定係路清教唔
郁d就射波

岩啦，轉踢442

Glo Alexis
100分 xhaka 99lin theo
夢遺 高斯尼 細梅 bellerin
Cg

得你一個短鳩 分po你要單機了

走場

費青

玩女玩到病

afcstuff‏ @afcstuff
If Mesut Özil misses the Liverpool game, it will be the 6th game he is absent from out of the 12 Arsenal have played so far in 2017. #afc

大家一齊shout伊禾比直接取代奧斯爾

不了

雲加落場踢

比子都中咗cmhk伏
cut唔cut到？
我都想cut

仲有成年約

佢踢中堅架

人棄我取

支那移動唔到

攻略

諗起都興奮 拆利爆仁

呢個幾好

2場都西時間

成場波最撚on9 唔比東方開埋死球先完場

羅拔圖on99食左面黃，都吹完左，可以點

Arsenal Team News:

Ramsey, Giroud, Koscielny, Welbeck all trained today.

Özil missed it with a cold. Not clear if he'll be fit for #LFC.

Also in #AFC training today - Chilean trialist Marcelo Allende, 17. He's captain of his U17 national side.

Spotted here behind Iwobi.

According to @JamesOlley, the candidates to head up the #AFC academy are:

Mark Warburton, Steve Morrow, Pep Segura. Bergkamp also linked.

Honestly, that's a phenomenally qualified set of candidates:

1) Warburton - In the AW mould, has coached youth at Watford. Would he accept?

2) Morrow - Only internal candidate, has headed up our academy scouting for years, and done a good job. V.well respected inside the club.

3) Segura - Used to run the #LFC academy, now works at La Masia. Once had the top job at Olympiacos for a little while.

4) Bergkamp - Needs little introduction. Currently has a slightly weird role at Ajax where's he's both a 1st team assistant + youth coach.

今場川崎用左幾廿人嗌到好似三千人咁
癡線佬出盡奶力都比佢地cover 曬
聲都沙埋

人地訓練有素，港超痴線佬都係得香港隊比賽先有機會多d人一齊嗌，算係咁啦

香港人識係死球果時嗌下已經好叻

川崎第一人係到屌鬼？
睇波係有互屌架啦
擊中玻璃心呀?

咁阿主場柴爺爺台仲丟架啦

牛丸 >>>>>>> 雲加

屌又要捱夜

想block都block唔到,poba

足球互屌好正常姐，但J League一開始個定位本身係合家歡咁一家大細去睇，加上日本文化，可能好少會公開咁冇禮貌對待其他人，就可能唔係咁好

香港球迷就場場都互屌架啦

利申：識川崎第一人，但都明白點解高登/連登仔唔多like佢，一開頭佢係高登開post個個都撐

同埋世界各地都有球迷係痴線架啦，其實唔洗下下拎出黎公審

各位早安喔

羅渣士>雲加

安歷基唔do了
雲加快d過去

Mesut Özil is expected to be fit to face Liverpool on Saturday after being sent home from Arsenal training with a minor bug. [@JamesOlley]

估唔到藍斯真係去到巴塞

安歷基教阿仙奴ok

日職唔會屌球證 互屌 (好似係）

到時死攬咪個契仔咪又係俾你地屌到仆街

總之班反雲唔要見到雲sir教

即刻躝

咪季尾躝囉

星期六又輸

坐輸望和

覺唔覺賓尼迪斯先係最佳人選

廢物黎

又幫鳩普反底

魔術師肥賓

爺爺刀系

依家反雲唔比禾地迷雲了

迷雲同雲加刀躝啦

雲sir最後一場就表演魔術
[black]變走自己[/black]

迷雲黨元老成員六日清 查清日日都深潛 得返禾依d小嘍囉支撐

黎明前永遠系最黑暗

佢地見到你呢個迷雲都冇面上水了

禾地可以捱到首領回歸既一刻嗎

不要問，只要信

阿仙奴周六將在英超作客對死敵利物浦，他們上場比賽已是2月21日的英足盃對瑟頓聯。這長達13日的悠長假期，幾名阿仙奴球員周二就打保齡球解悶，德國外援奧斯爾（Mesut Ozil）在社交網站上載相片，看到他和盧卡斯佩雷斯、梅斯達菲、格列沙加在保齡球場合照，看來打得很開心。

阿仙奴2月中在歐聯16強慘負拜仁慕尼黑0:5，領隊雲加再度成了外界抨擊的對象，不過，艾朗藍斯就替他辯護，「他是球隊忠誠的僕人，對大家來説是個偉大的領隊。我們幾次令他失望，大家那樣批評他不太公平。人們擁有他們的發言權，但他深得我的尊重。」

雲加係僕人

唔叫佢係奴隸咪算客氣
有出糧俾佢架喎

球王咩2c

一齊躝

早晨牙

hi.光頭佬

迷雲黨元老級人物終於上水

差個綠日子

迷雲黨絕處也可逢生

same again next year？x6

雲爺爺偉大歷史紅色大字
圖x幾十張

次次刀出大絕無得玩

下個topic屠仁得利好吾好

屌，咪開呢d topic啦

又撚得利

食藥啦

又係掛住女神的一天 小毒L 留名

歐冠阿仙線又輸一場啦

法國雲鳩乙出左波台好正常

再開迷雲or自大狂依d topic我考慮接手返了

講下only 我一向支持保蛇

9c9

我刀系啦

智障變on9?

收嗲啦老鼠屎

據英國媒體方面的消息，阿仙奴「大腿」山齊士可能重返西甲踢球，而他的下一站將是西維爾或者馬體會。

去拜仁啦

據《每日星報》的消息，西維爾與馬體會對山齊士產生了興趣，其中西維爾佔據優勢，西維爾的教練桑保利曾在智利國家隊執教過山齊士，兩人取得過成功。

幫返恩師

山狗加錢換基沙文 deal唔deal

442 拍基佬 踢走埋奧燒條廢柴 正

我block左另一條柒碌啦
寧願唔入黎都唔會unblock

簽到基沙文都好，雲加都會擺佢踢中場中

西維邊有咁多人工同冠
一係蛆一係拜

ok gun

基沙文去獌

根本就是特登po飛機文引人出大絕

懷疑poba隱性反雲

FF下姐，雲加一野唔識傳波就將基沙文扔去踢中場中啦

陰d陰d搞事
明知貢多手足一提到雲加就無名火起
刀要日日提

poba

捨得開po未

我唔會阻止反雲

你邊只矛阻止，仲要系到陰啲陰啲鼓吹添牙

諗唔到好題

佢有佢地反 我有我迷

是撚但啦

你肯保蛇都唔肯

已經諗好

而家先#933

作為一個Poba應該隨時隨地都要ready開post

#welcome massimiliano

第時#2就開定下一個post

唔識呢個人

🙄

決定下個post禾開了

下場又夜晚西波 唔睇了

買讓主 文尼首名入球 訓醒收錢

有利可屠喎

100%既波睇黎做乜

多謝查子

失敗聯盟內訌

牙joe準備反cup連仔

見到域子同班橫濱水手球迷好用力咁屌川崎d球迷

巧誠實既大濕

域子巧勇武牙

域子幾時鐘意左水手同憎川崎？

支持本地波冇問題，但要我幫狗志隊閪波屌柒客隊／打氣既話我真係做唔到

水手球迷都入場
係日本人黎

佢見邊一邊多人就撐個邊
好似係

域總做野洗唔洗你教牙

Btw有無link

熱狗好多人咩

入室弟子牙

有十五萬人啊上方舟了

擺到明香港人黎，專登走去屌鳩d川崎前鋒球迷姐

唔post啦，陣間又撚走域子既話會比你地屌

花生link呢

ic 琴晚無睇場波
以為日本人癲到飛黎香港屌死敵

如果你知邊個係川崎第一人既話就上佢fb睇啦，果幾張相佢public左既

川崎第一人

域總vs羅賓

日J po 睇相簿模式都有

域總

矛冇反狗志

含狗撚

英超亞洲挑戰盃：港超冠軍、利物浦、修咸頓、韋斯咸

友誼賽：傑志vs熱刺

出面post見到 入場撐我傑

作為一個阿狗，好難唔撐傑屌打熱刺

we are kitchee 啪啪啪啪啪

沖沖沖 we are 潔廁潔廁～

見到咁嘅戲碼緊係着傑志波衫

安歴基唔教疤
雲加快啲過去

原來個大棠樂園又關間呃錢中介事

冇去過

原來蒙通聯贏左鹿角

亞冠長追架仔對家，總有一場會嬴

見到你琴日同班水手fans一齊屌我川wor

著阿狗入去撐傑志

新Po

#986就開新post

mochipoba

保囝真是On99

1001

保蛇生蛇

雲加不要老

雲加罪大惡極

雲加剷

雲加腦裝草

雲加偉大

雲加我屌你